# MVC

mvc game 

## Getting started

Напишите игровую JAVA – программу, которая отгадывает число по принципу – «больше – меньше»:

1. программа должна загадать произвольное число в диапазоне от 0 до 100.

Функция rand. Описание:

int rand ( [int min, int max] )

Например, если вам нужно случайное число между 5 и 15 (включительно), вызовите rand (5, 15).

Замечание: При вызове без параметров min и max, возвращает псевдослучайное целое в диапазоне от 0 до RAND_MAX.

2. пользователю предлагается попробовать угадать число путем последовательного ввода чисел из диапазона ограниченного сначала числами 0 и 100, а при дальнейших попытках – с учетом ранее введенных чисел. Программа должна анализировать ввод на любые ошибочные действия пользователя.

3. На экране должно отображаться предыдущие попытки, диапазон, в котором находится искомое число и результат предыдущего действия пользователя.

4. При совпадении чисел – программа должна сообщить об этом пользователю и вывести всю статистику по действиям пользователя.
